咪撚再咁幼稚啦 離家出走係咪無撚腦 自我感覺良好？

想離家出走既都睇下 唔該你

幾個post都話離家出走係做乜撚野？
你好撚型呀 走左呀 你好叻 好勁
有能力走既 真係無問題 有骨氣 唔洗靠廢老養

但無能力既呢？永遠麻煩朋友？ 住係朋友度？
你有咁既朋友 我鄧你高興

為政見同d食古不化既廢老嘈黎做乜 佢地字都唔識隻 講撚把撚咩
無能力自力更生既人跟本無資格有say 呢個係事實

食屋企 住屋企 可以點？
得兩條路 一係就屋企耳邊風 咁少既壓力都挨唔住仲講乜野抗爭 咪當練eq
一係就 即刻搬走 頭也不回 但前提係要你有錢 你有能力 無既就乜都唔洗講
就要自己努力 爭氣 讀完書出黎社會搬出去 唔撚洗再受氣啦

唔係話你要民主唔岩 但唔係拎民主黎做擋箭牌就乜野都可以不顧後果
依加咁樣離家出走 得到啲乜野？爭取到啲乜野？
係咪咁樣就有民主？
得到既就係自我感覺良好 打晒飛機 我好思想好獨立好清晰 但咁既做法好撚幼稚

面對現實啦 個撚個離家出走都on9
你有能力既 真係無問題 我支持你地 幫手屌埋你地一堆廢老 快撚啲死
但無能力既 講經咩
鬼唔知我要民主我要點點點
說好的不分化呢？依加仲要同屋企人分化？
兒登仔諗下啦

一句講晒 要面對現實 做野要諗下個後果
諗多幾步 從長計議 唔係乜野都做左先算

另外兒登呢度真係充滿愛都弱智
開個post打幾隻字
我離家出走 有情緒病 唔走唔得
就有一大堆人就話payme又FPS 係咪on9
唔係想扮老屎忽 但以前係高登實比人屌撚到仆街
但起碼都fact-checks 左先啦
幫人唔係唔好 但幫人都要用腦 但你地無呀
屌你老尾定一睇到話絲就即刻以為有閪屌狗衝呀
啲錢用黎捐俾立場 蘋果 連仔乜都好啦
On99咁 做每一樣都用個腦諗下先啦唔該

利申 每一次都有出去發夢 有捐錢立場 課連仔 眾籌 有買物資
廢事你班兒登仔又上塔利班上身 又屈5毛

充滿愛同弱智

正評
我無野講

冇能力果d忍下

有能力果d冇咩問題 遲早都要搬走

係隔離post比人屌

我要見律師

你唔好凶我

我會投訴你

電話唔記得密碼

報紙佬又會承機亂寫

連登仔係單純容易被人呃
但調轉頭諗登報都係咁樣先出到嚟

大家要善用Blockchain 永久backup重要資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

有無人幫手推下

己方要保存有生力量 消滅敵人有生力量
by毛主席

同意，冇能力既要依家好好好好地咁讀書。
我同廢老嘈完都覺得冇意思
好似你同智障講你大學讀d咩
佢地係真係冇呢個能力去理解
要好好地咁裝備自己

單純同蠢 唔多講啦

人云亦云 其實同啲藍絲廢老無分別 乜都直入

你覺得嘈交嘈到 離家出走 因為一單事件而發生？
仲學人打咁大段字

乘機
妓者唔係第一日既事啦
因為佔中搞到家庭撕裂 少女離家出走

唔係呀 好撚多事
冰封三尺

但你無能力 只係個學生 咁點？

On9
大學畢業，有份工，點會無錢搬，大西北都係租10k樓下
再唔係就夾個兄弟姊妹或者男女朋友

最撚on9係一大堆兒登撐佢地出走果下先好野

個個話比錢

我都想走啦 辭埋工 靠兒登上車
聽日去睇樓

前日自殺，尋日離家，集體性到。。。又唔可以當係假唔理。但係一毛唔會突然靜哂，佢地只會係工作指示唔到咗，大家都係提高警覺啦。

Ching睇黎無睇晒我講乜
有能力咪得 咪撚再同班廢佬講咁多

只能夠講樓豬自以為是 毫無同理心
負評->上一頁

仲有一個方法
比藍更藍
比紅更紅

好多5毛仲要一大堆認同

點樣無同理心法？講下你既見解？

係呀屋企好撚大壓力 對住一堆藍屍廢老
離家出走先

咁之後既生活？ 唔理啦 走左先算

你好撚幼稚

呢個就唔好啦 讀緊書既都仲細
一陣洗撚埋自己腦 以為自己真係藍

負皮既試下駁我？

我無野講

我好頭痛

我要去醫院

我要飲水

我要毛氈

我要去廁所

我無野講

負皮唔出聲？ 駁唔到？

全港最幼稚既討論區

1

2

3

4

5

6

7

8

9

咁又唔洗聊交打咁款下話
我同意太細既巴絲唔好離家出走，
真心擔心你地，
但樓主可以唔洗咁燥底

10

大笑 有時見到佢地咁 真係好炆
有種恨鐵不成鋼 佢地真係出於好心
但做法真係太幼稚 自殺已經癲
仲開始鼓吹一出走風氣

你走 我地撐你 捐錢 搵地方你住
係咪傻嫁

有無人幫手推下 打左好耐

致同屋企反面嘅年輕人 : 小不忍亂大謀, 出走成本高, 助長廢老更偏激, 藍營穩袋兩票

我肚好痛要求睇急症

真 ching你理性啲 小朋友岩睇
我太激動

本身block左佢
起底睇下

幫推啦dllm懶人包黎

事實,今次出黎好多細路仔唔夠成熟同圓滑,可能未聽過以前有句口號叫食窮民健聯食你老豆老母,同時繼續反共

記住絕大部份廢中廢老都係勝利球迷,你一日係弱勢點講佢都唔會buy你,如果係真心膠就更加唔會講得通,無謂以氣之爭,尤其你未有自立能力

之前好似有個post話,可以試下比你家人更紅,佢要讚政府你唔止要附和,仲要比佢更共更激,到佢縮你就質佢「你而家係咪唔支持中國,想反黨?」

唔玩硬碰硬話唔定有奇效

推撚左啦dllm

毒撚雞蟲姐 無乜野

真 但你講得咁深 兒登仔邊會明

咁都唔明閱讀理解應該攞u,咁我愛莫能助

明就唔會一大班人鼓吹出走風氣

10連其實唔難

有無能力都好 決定理應被尊重
而且我個人覺得 佢地好勇敢

又話連登好多人睇？

tldr

假設樓主其實係想為嗰啲離家出走嘅人好
但係你呢種家長式語氣真係令人好反感
唔知你自己有無仔女
如果你咁樣教佢地
只能夠講句祝你好運

無能力既決定 咁以後應該點生活落去
定到時先算

上連登勿認真
咁都覺得反感既 真係好難面對呢個社會
我係咁教佢地 做所有事都要諗多好多步
決定左要咁做 就要自己承受返個後果

不顧後果咁去做任何野都好不智

呢個社會係唔會顧你感受

呢個決定可能對個人發展未必係最好
但係由決定果一刻 後果係點我諗佢地比任何人都清楚
既然知道結果仍然要做 唔勇敢係咩？

現實就係咁

話要走個d唔on9
佢係真係假邊個知
冇能力走又要走個d
到佢頂唔住個陣就自然要面對現實

on9嘅係話支持仲話比埋錢佢地走個班
總之同自己立場一樣就信
其實同藍絲見到撑警就信一鳩樣
就算佢真係走
你養得佢幾耐
比錢佢走隨時害死佢

小不忍則亂大謀，咁小事都忍唔到以後點做大事

唔忍心見樓主自言自語
送個回覆俾你
人間有愛

勇敢同魯莽

佢地知道結果係咁既 仍然咁樣做真係好好
預左訓街 無錢交學費 無錢食飯
咁真係好值得尊重

但為左屋企既廢老值唔值得咁做呢
希望佢地真係諗清諗楚

多謝你 我喊左出黎

仲話抗爭

真 一大班on9 鼓吹出走
害撚死人

係勇敢，同時亦都on9
唔通佢走完之後佢老豆老母會反共咩
只會覺得比人洗腦
之後變得更藍

律師未黎之前我唔會回答任何問題

自己推到好攰

I agree with you,
But我無野講。

我唔記得電話密碼

一堆負皮 但無人講野
面對唔到現實？

走 你走得去邊 日日落雨 日曬雨淋你都仆街啦

食屋企 住屋企
開大個冷氣 晒鳩佢電費

當你聽到
（開槍就岩啦 射死班暴徒好呀）
依d咁冷血ge說話
你仲可以繼續咁冷靜？

Sor我廢 我唔得

拎錢去日本散心

係 寄人籬下就係咁

現實係你無能力就只可以咁
到你有能力既時候 你買層樓比兩老住
佢再講呢啲咁冷血既說話 趕佢走 睇佢敢唔敢講
一係你搬走 一係就留低聽佢廢up
就唔好走先算 身無分文 又唔知去邊好

食撚窮佢

Del撚左tvb 再扮唔知咩事

唔撚同佢講野 但照拎錢

最基本既忍辱負重都唔識 點抗爭呀

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所
唔好信所有毅進仔

拎晒d錢課立場都好

潮流文化一陣就過去，佔中咪又係咁，過多幾年，向新一代人提及，佢地咪一樣話你地老套 on 9

係呀
唔係可以點
你有錢走咪型
冇錢走咪柒lo
為左啖氣但係冇任何目的
呢d就係on9
老實講你走左仲幫佢慳唔少

岩呀 為啖氣 好撚幼稚

你可以話佢傻
但呢種傻勁同率直係呢個社會可以話係所剩無幾
係人都知佔立會 附出幾大代價 但仍然會有呢種所謂‘on9’義無反顧衝入去
係人都想係屋企開著冷氣 打下機過間暑假 但仍然會有呢種所謂on9為公義行出黎
你可以笑佢 但唔該請你尊重佢

呢啲事都忍唔到，到時仲點樣做大事

i mean 喺事業同打工上
我冇嘢講

有能力你可以唔洗忍
問題係你無呀

屌 睇錯

咁同為啖氣而出走有乜關係

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

手動1001

好攰

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

42

43

44

45

46

47

48

49

50

51

52

53

54

55

56

57

58

59

60

61

62

63

64

65

66

67

68

69

70